有冇j過中學d老師

中學個陣有個英文miss 上親堂都露曬底 之後落堂問翻 原來全班男同學由上堂扯到落堂

[img]圖片網址 [/img]

有

翻學見到會唔會尷尬

有果啲係咪讀男校

佢地都唔知 尷咩尬

Miss正起上黎真系忍唔住

係咪姓陳

系你老母

初中某年個英文Miss好撚正
日日著D絲襪有唔同花紋
又成熟又有女人味

我想都有靚miss可以j

呢啲真係上唔到堂